［討論］現時英超最強鋒線組合係邊隊？

鏝城：阿古路 迪布尼 辛尼 屎達寧

阿狗：奧巴美羊 奧燒 拿卡錫迪 米希達恩

痢記：文尼 法明奴 沙拿 張伯倫

轟：莫拉達 夏殺特 基奧特 柏度

熱：Kane 大力神 阿里 孫興文

獌：山狗 連格特 馬素爾 E巴

就咁睇～～

你地覺得邊隊最強，邊隊最弱？

阿狗最廢 根本唔同層次

我覺得獌果team好似牌面最廢wo

仲伊巴？ 收左皮啦

鏝>利>熱>阿>車>獌

數漏新c朗拉輸福特wo

鏝係大衛施華唔係迪布尼

Sorly 無睇獌唔知
咁獌仲有咩攻擊球員？ 拉舒福特？

爵

助攻皇

Lkk 福 馬斯亞 山神

sorly大佬
但迪布尼好似組織參與進攻都幾多， 當佢係先啦

鏝係 耶蘇 屎達寧 辛尼 迪布尼

利熱應該差唔多啦
傾真係太太勁
阿如果兩個正前夾到就係
夾唔到就係咁先

屌柒左，完全唔得左lkk存在

咁又好似唔差wo

好強大

全部後生又勁 未來十年玩撚哂！

我覺得
鏝>阿>痢=熱>車>獌

不過要睇阿果兩件新人夾唔夾到

無施華成隊波廢起碼一班
對利果場中場完全組織唔到

鏝就一定第一 睇佢d得失球 真係超哂

如果古天奴無走 我會排利記第一

的確係 古埃及文明
如果無走佢地應該第一攻擊力
真心好屈，但走左個 痢又唔入番個攻擊球員既？

曼狗其實唔差 不過輸教練

冇佢仲好啦 條友場場鳩射 真心覺得賣得靚
有$可以係其他位置增兵

鏝同猁>熱>其他

所有利迷都想問

張伯倫未係囉

呢個貼留到季尾再計下各隊入球同助攻數

睇下邊個眼光岩

大家都覺得利鋒線有頭3
但係利物浦牌面睇落係最弱
係季前拎費明奴，沙拿，文尼同盧卡古，莫拉達，拿卡錫迪比
成堆2線仔 真係俾人笑
但依家睇返數據 費明奴同沙拿都入得多過上述球員
到底高普教進攻勁定干地同摩佬唔識教進步

高普教進攻幾好
發揮到球員特性
不過防守放大返球員問題

季前我話史達寧勁都無人信啦

邊有人諗到死乸型而家咁勁架姐

不嬲都勁

曼聯一早諗到啦

Agger 只有唔識睇波既人先話佢廢

成隻奇行種咁，幾勁都無用啦

熱：Kane 大力神 阿里 孫興文

呢度加埋先3800萬磅, 一定係性價比最高

計獎盃性價比有幾高？0始終都係0

阿仙奴牌面最勁
2個歐洲助攻王+德法神射手

lmao

mola

牌面睇其實一定係阿狗果條

神射手, 助攻王, MVP, 全部證明過自己

點哂糖

好似聽落又係
聽晚就知

牌面同全面就鏝 反擊陣地都有
反擊就利
其他平排

未夾過 同埋都應該好鳩

車仔最勁果個willian都唔計

呢件唔勁啦~所以唔計

有古天奴利就排到第2, 冇古利排最尾啦

鋒線呀
成班on99拎埋中場